IOS有邊隻app blocker好用

想努力溫書，斷人間六欲
有咩好介紹

幾有趣
但有冇blocker係直頭封死某啲app,用都用唔到？

推

你當你嗰部係An機

del左個app咪得